今年dse會唔會好多人請槍？

想問下考評局點防止？
叫人除口罩對樣？
咁如果除口罩個段時間中左招邊個負責？

請槍 = 中國國情

有無人想請我
3大 Grad
主科5**

香港赤化完成

真係要除口罩對樣。
拉

20蚊一科
港大grad
主科保5*
冇5*退番錢比你

on9帶豬嘴咁咪好撚煩
即中招喎

比唔比你入都未知啦
佢話你吹D氣出黎

唔撚係咁on9
冇曬口罩

佢可能會同你講咪派左D情趣口罩比你地囉

啲武漢制口罩
一早掟撚走曬

薄撚過condom

豬咀戴得？

做壞市 收返公價30蚊喇

$100000一科，必拎5****

牛津畢業

d口罩

係咁咳 , 嚇到條友拿拿聲check完

屌咪假膠啦

認真問